支那人究竟死幾多先夠

次次有支那人死，無論係咩人，都有種由心而發嘅喜悅

連登可唔可以多啲人po啲支那慘案

全部

毛果陣都殺唔盡